七仔開始唔賣尖頭長遮

經理話陸續都會全線收起曬啲尖頭遮 淨係賣普通嘅遮 要買裝嘅大家留意啦

收起之後會點
掉去邊？

我估會keep 住喺舖頭後房 遲啲先賣

七仔咁孤寒應該唔會掉

99%唔會扔，佢地自己比錢入貨，
點會肯蝕比你，過多兩三個月果陣就會攞返出黎賣

有無鋪頭whatsapp group cap圖先

好貴

IKEA個把都係尖嘅

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔愁冇得做

同埋唔係報串 只係將公司銷售信息同大家分享

呢種遮好危險, 無裝桶到會成個訓底成分鐘先起到身

屌 遲d會唔會連口罩都唔比賣

可以咁架咩

七仔同宜家家俬同一個老細

師父明白了